[肛本倫新作H漫] 平行天堂 第四話

繼續cls

feel到遲下有恐怖野

幾時先入主線,集集噴水

應該一兩集之後
話唔定下集直接做埋

on9岡本倫

肛本倫hater

估計失誤
仲未食女弓

1. 食左女弓
2. 男主聖人模式發動
3. 男主想食不過發生一連串event食唔到
4. 肛本倫隻食屎狗又諗埋啲濕鳩加胃病
痛嘅劇情

想佢重畫妖精的旋律

岡本

鋪排完開心甜蜜野
就快開始虐妹
虐妹線索1. D西水有水果味,但飲完會訓教
虐妹線索2. 不知名既城堡年年都有女仔出黎
虐妹線索3. 紅同藍兩個月亮係天空 (強調左幾次)
虐妹線索4. 一開始帶主角黎而個世界條友
虐妹線索5. D女既天敵
其實係咪D漫畫,小說作者多數寫完第一部作品
之後D作品既風格都會唔經意地刻入下一部作品
而唔想整一部全新風格既作品??
我見唔少漫畫家都係咁... 難聽D講即係食老本?

求唔好虐女

期待虐女情節會幾胃痛

最多咪黑獸

唔想睇獸人NTR

以前噴血
宜家噴水

D女噴住水死

咁樣搞到我諗起啲處刑H漫

一扑野就流西水流到死為止

諗起佢之前D作品好鐘意D女融化
可能真係一扑野就會融化/變做怪物

我反而覺得其實啲女係由男人變成

嘩 咁真係好撚核突啵